知唔知東張西望講Larry 同 Ryan果間呃人設計公司係邊間?

最近搵緊裝修設計公司，驚中伏

推

整爛人間屋再拎錢走人

係，好慘

東張西望討論po話似係original design

係？facebook 十萬like同葉翠翠做代言人果間，之前睇過好貴，好彩冇揀。